# Зал славы СтудЧР

Чтобы сгенерировать контент сайта в папке `content`: `python generator.py`

Чтобы сгенерировать сам сайт: `hugo` (<https://gohugo.io>)

`python tteam.py {tournament_id}` полезно для добавления данных (скачивает данные с турнирного сайта в нужном формате).